網民在青衣城發起「和你Dinner」行動

有網民發起青衣城「和你Dinner」行動。晚上7時，數十名市民在商場內高叫口號及唱反修例歌曲，又舉起「五一」手勢。

有市民穿上寫有「人人都係快必」的黃色上衣，聲援被控發表煽動文字等罪名的人民力量副主席譚得志。

一批軍裝警員其後到場拉起封鎖線，截查在場人士，並要求在場圍觀的市民離開，指他們有機會違反限聚令。

和你癲

班狗驚了

十幾個人引左百幾驚力

班狗又亂來

D 狗散左未？

發起完，警察一到，轉頭走晒就最好

推

而家就用限聚令做籍口
遲d 無左之後又搬第二個理由出黎

正狗閪

撚狗

現場有和應，青衣手足好波

青衣先係首都

Push

推

就算完左都要推

推比其他人知其實仲有人做緊野

pu

因為係David

青衣手足好波！

咁又點？

青衣手足

吹多幾次見冇人，之後popo可能都費事去

狼來了

又打飛機
咪玩啦，明顯而家係想拉得就拉告得就告。

果陣青衣連儂牆好多阿叔阿嬸幫人砌架

唔黎咪更多人囉

連登幾時call action
連登call 野真係幾萬人到好撚誇張

完全冇收到文宣話有活動

call唔到
TG快閃仲有效率

撚到手足唔出先係最大問題

mon post 狗都call 成千隻狗出黎

Respect

就算真係購物

見到成班黑警係度
都唔開胃

其實唔應該再用連登吹雞 la, 化整為零仲好

我都知但佢地打停打壓我地嘅原因一定係驚
啲散仔咁蠢 佢地唔會驚架啦
指揮緊班狗做嘢嘅係大粒嘢
佢地驚嘅係佢地最後仆街
不過國際制裁就已經到咗

如果每個區既商場都有搞手
咁咪有成千隻狗

你人多佢咪人多
你人少佢咪人少

Tg吹幾十人
佢咪出幾十狗

連登吹幾萬人
佢咪出幾千狗

民陣吹幾十萬人
佢咪乜9都出搭武警

推上去

講就得 我地吹到人先講

be water

青衣

如果真係你地想像到咁糟糕
一早反抗成立咗臨時政府啦
根本就係一場消費手足既鬧劇

無左快必攪笑野好悶

mtr mall嘻

駁唔到次次都David 佢真係好勇

來即散
散即聚

push

班狗唔去
你估又有人破爆哂啲野咩

最撚ON9就係班狗

明顯係有ot一齊呃啦....

冇晒green object

無晒OT點叫雞

個個都拉post
一係就推埋啲垃圾post

感動

限聚令真係好洗好用

竟然會係青衣城

五毛話唔好送頭

事前冇見過個post

仆街 唔知呢個行動 無去到

商場都唔比人去

o呢招ok wo
又可以狼來了
又可以煩下d 商場

狗隻自出自入

721又唔見有咁多人

多謝你哋

唔鍾意啊？
quit連登囉

咁你又去左邊？

而家有活動就話送頭 仲有撚人喺連登做搞手咩 食黃店又屌冇用 出活動又話送頭

你去咗邊度先？
定你係狗仔？

咪非法集結,3個人就得la嘛
未有限聚令之前已經9用緊

和你癲喇

Pushhhhh

又搞撚埋啲戇鳩活動 黑驚會少咗忽肉咩

多謝Lunch gor

五毛：香港人係垃雜 中国人係最鍵

永續限聚令咪得囉

因為運動完左了

然後ot錢你地埋單